Pixel 三千二蚊, 中國打手皮已收

論影相google win
論價錢google win
+ 唔洗俾北京分秒監控
中國打手冇力還擊

水行貨
行水貨
邊隻好

唔撚知舊pixel係點，淨係講pixel 3 xl

垃圾大下巴

特長夜用瀏海

過時陳年舊u

得4gb ram 嘅android機

如果鍾意用手機影相, 又唔係玩3D大作手機game, pixel 3a, 3a XL真係中階首選.
當然, 高度打機用戶就唔好諗喇, 個CPU 真係會令你feel到幾LAG下.

戇鳩支那idog文不對題

e樣真，諗住買黎番上大陸探親或做野，唔知3a有無內置咩防毒?

反對修訂逃犯條例 香港的終局之戰

立法會集會:

今日（5月11日）星期六 早上8:30 (開會討論修訂逃犯條例)

若不能阻止立法，稍後立法會二讀/三讀時，行動將升級

事態危急
一定要阻止立法
否則香港直送中國受審
到時中國話你犯咗中國法律 無需證據 無需理由
就可以光明正大係香港夾你返中國
坐黑獄 洗你腦

此修例禍害大於23條立法
23條>>>(需危害國家安全，香港審判，香港監禁)

修訂逃犯條例 >>>(莫需有，中國政府可任意控告香港人多達46條罪行，香港會配合執法將你拘捕，移交中國審判及監禁，無需證據 無需理由)

屌你老母 有行貨先得架

去電話場睇下品牌比例，某d品牌同款可以出現兩三次
覺得真係會有幕後安排龔斷

有啲牌子係俾錢買位，好撚正常